火牛屬於电源适配器定變壓器?

SORRY 可能引左正字撚入黎
唔做假膠博俾人屌大陸字
小弟最近想係taobao 平買個牙石router 用
我臨買前我又突然驚醒兩腳插頭唔岩香港用
但我又唔想買d 冇認證既adapter 廢是左轉右轉一陣著火爆炸
想問下市面上有冇咩正常本地有認可既火牛可以買到
AC INPUT: 120V~240V;
DC OUTPUT: 12V, 1A;
THX ALL

电你老母

轉返正體字重新開post啦

屌你老母

SORRY AR

屌你老母

适你老母

正字撚特登入嚟屌一屌你
屌你

Blocked User - 忘不了Chloe

留名睇爆炸

留名睇電佢老母

你返中國用咪唔駛煩囉

Blocked 屌你老母

傳聞大陸買router
都附送ddos病毒

殘體 屌你老母
引人入黎屌 屌多次你老母臭閪

事與願違 我唔係想做假膠博屌

知都唔撚想答，見到殘體字眼冤

屌你老母死返上強國論壇啦

复制这条信息，打开👉手机淘宝👈即可看到【公牛英式英国转换插头英标转国标 迪拜新加坡澳门香港插头转换器】￥WJsD80Onxl￥

插得實，有擋版
利申：用緊

thanks 巴打